一拳超人 119 日文

睇完都無人開post

就黎到我蚊女出場

隔左咁耐先119

one最近先俾稿村田畫

煮熟先食

伏筆🤔🤔

隻猩猩應該都有鬼級

應該因為熟左變唔到怪人

公式書寫佢係鬼級
不過輸比初期既杰絡斯
實力不如深海王
話哂都係進化之家no.3

終於交代返閃光同音速d武功係邊到學返黎

電話睇唔到，有無人cap出嚟

似係啦

鼓佬
打算煮熟嚟食

等左勁耐

如果無堆觀眾阻住
當時ジェノス係唔係贏到深海王

煮左怪人肉黎食

14期8月出

日文我識條鐵

呢張係村田畫架？

冇錯

好ON9

我諗都係嬴唔到,落緊雨深海王越黎越勁,頂多都係拖長黎打

咁個咩a級力王真係好廢

問題又黎
究竟廢啲嗰隻猩猩有無能力上到鬼級

不過一開頭就打贏左猩猩仲要無乜重傷
代表佢都穩陣夠鬼級
佢應該都算同深海王同lv 但係被剋

豪傑咪講明要生食囉

深海王回復力強

差咁遠嘅
完全唔認得

睇來FLASH勁過SONIC好多。

光速同音速

秒殺都似

走哂樣喎

Sonic 肚痛
痾哂d怪人因子

原版心心女王都變左SM女王啦

開晒紅酒咁食

屌

我覺得就係啲怪人化嘅細胞屙哂出嚟，但提升力量嘅就留返係到

唔會咁好掛

我諗應該都係有提升力量
配合返原作sonic 10個分身個part

笑到仆街
煮熟左怪人細胞

你指呢個？

煎扒咁煎
仲要食壞肚

唔會啦，咁樣作就太冇意思。

之前又講佢點努力，依家又作佢走捷徑，
雖然佢話食怪人細胞都可以自由轉怪人同人類LOOK
但都好似影響咗索尼克個形象，

中文睇住先：

屌 自己搞錯晒啲時間順序
自膠

煮

疾風同烈火跟原著好似得鬼級?
但係又勁過sonic
不過根據除雪判斷話sonic又有S級戰鬥力
媽我好亂

有出過場咩

鬼級都有勁同廢，
可能
S級FLASH>疾風同烈火>S級實力SONIC

肚痛
笑撚到

我都搞亂晒
喪屍男話要轉目標跟蹤武裝猩猩
我就奇怪佢唔係之前去左進化之家問話咩 點解宜家好似唔識咁
屌 後尾醒起係原作劇情

同埋佢可以不斷升級
佢好似係用不斷有得升級黎補償番物質限制咁
不過升極都係廢廢地

係同一個人來？雖然感覺好似，能力都似。

煎熟

如果真係同一個人，咁曱甴可能就係蟲王，而今集果兩個新人物就係爆走兄弟？

九成痾完之後咩都冇發生

歐魯麥特 發現案
我係你fans

人設改左姐...

唔通光頭佬又係成日煮過怪人先食所以先咁勁

笑死

真係估唔到,曱甴竟然就係蟲王

但蟲王設定係硬
曱甴係速度快

喪屍男唔係進化之家其中一個實驗體咩，跟蹤武裝猩猩係想搵進化之家基地。
我記得原作喪屍男係想打到進化之家，點知比老師秒左，再加上打到餓狼，喪屍男先睇好老師。

好難得sonic會做咁有常識嘅事

睇落幾好食

紅酒炆怪人細胞，肉質鮮嫩，口感嫩滑

識食

甜心假面嘅秘密已經解開

有機

Jojo 我唔做人啦

都幾肯定佢係怪人

第14卷個封面好型

煮熟，笑死我

僵屍男唔係進化之家出品架咩？點會唔識隻鋼鐵猩猩？

可能唔同時期

肚痾

音速肚痾

弱智索尼克

不過佢實力都好廢 原作比龍級屈 跟住又要執行正義

最後煮黎食笑死人

估唔到隻猩猩咁勁,係埼玉面前以為佢好垃圾

好似怕樣衰既野

駛鬼埼玉 傑仔都無傷贏佢

其他漫畫睇完一期要我再等都無所謂
但係一拳超人真係睇幾撚多都唔夠喉

認同

閃光flash應該係佢地忍者入面最強

一開始點解會估佢係怪人

斷手自己"博"返

成面青筋

瘋狂的執著

幾時斷過手？

原作

仲有比天然水射穿心臟都冇事

咁你地覺得佢係天然的怪人，定係食怪人細胞？

可能係對正義太狂熱自己變種，好似蟹精咁

英雄協會代言人係怪人
如果真係咁都幾諷刺

有常識都知生肉要煮熟先食

咁咪啱晒呢套漫畫嘅style

點解原作咁耐都唔更新？

好似話要畫晒靈能百分百先

加上村田版One都要出貨俾村田畫

話明細胞 煮完緊係死哂架啦

煮熟黎食會唔會係好似打疫苗咁強化自己

呢種煮熟嚟食唔知會點

ENGINEER會肚痛

畫工差咗

今次好少時間畫
我寧願佢畫慢啲

作者講咗話會重畫今集好多地方。

村田對作畫係有一份執著同熱誠

On9仔 索尼克

睇返es21初期同而家嘅分別

究其埼玉防高啲定攻高啲

佢是咪怕利器
眼是咪弱點呢

Flash：有咩生物嘅眼唔係弱點？

埼玉：
1. 眼係弱點唔等如弱
2. 打得中先講

點會驚利器
俾人踢上月球咁高速撞向咁多飄浮緊嘅碎石
呢啲已經唔係劍嘅銳利度可比
佢會捉住劍只係作者想用呢個橋段表達埼玉速度
令到埼玉唔係得個痛同硬字

今集老師一個鏡頭都無

你想睇佢嘅話你差唔多可以棄
餓狼篇前段我驚佢一年都出唔多幾集

冇影響
煮熟嚟食一貫左佢認真但搞笑on9既形象

佢仲要用常識黎判斷唔可以生吃要煮熟

終於都開始接返原作了，見到黑色精子

仲有老師打機俾KING強姦

邊到？

終於入餓狼篇戲肉

嗯，但跟住落來應該仲會有唔少加/改的劇情，蜈蚣學長死咗，唔知邊個會插邦布隻腳呢...